夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

人生都冇意義, 訓黎做咩

咁咪唔好訓

Yes mum!

早抖

唔知醒會點❓❓❓

死

咁又點

ok

我平時會睇埋皆大歡喜先訓
而家諗緊食唔食M記好

88

鬼知咩

食kfc

邊個係鬼

鬼神

Wowowwsafb

又話中撚左

E返

訓撚醒木

有得e

愛之點醫

花炸-.-

叫撚左果日唔好上樓